{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023022732986/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "피그먼트 다잉 헤비웨이트 긴팔 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsではファッションブランドとして知られており、今回ご紹介する商品はSS23 / 453341LQ11の製品番号のTシャツです。 このTシャツはガーメント染料で特別に染まってビンテージなカラー感が引き立ちます。 グラフィックポイントでカジュアルルックによく似合い、快適なリラックスフィットで製作されているので着心地が楽です。 素材は10番手コットンで作られていて厚みがあり、夏ではない季節のインナーとしても活用しやすいです。 表地は綿100%で製作され、ソフトな肌触りを提供します。 洗濯方法にはいくつかの注意事項があります。 まず、濃い色と明るい色の洗濯は分離してしなければなりません。 第二に、漂白剤の使用は避けるべきです。 第三に、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、毛羽立ちや脱色を起こすことがあるので注意してください。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 また、軽く手洗いすると飾り物が落ちません。 機械洗濯は製品の損失を引き起こす可能性があるので注意する必要があります。 良質のアイロンがけは有害な場合があるので避けるべきです。 金属部材も肌との摩擦を避けなければならず、デザイン上の装飾物にも注意する必要があります。 洗濯時、水による金属付着物のサビ発生にも注意しなければならず、皮膚アレルギーも体質によって発生することがあります。 白系製品に色移りする恐れがあるので注意してください。また、水洗いの際に収縮や毛羽立ちの可能性も考慮してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。 以上で8 secondsで紹介するSS23 / 453341LQ11 Tシャツの説明を終わります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 453341LQ11"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように染まっていますか？",
            "answer": "ガーメント染料で特別に染まっています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "10番手コットンで作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "快適なリラックスフィットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは夏以外の季節にも着られますか？",
            "answer": "はい、厚みのある素材なので夏以外の季節のインナーとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "まず、濃い色と明るい色の洗濯は分離してしなければなりません。漂白剤の使用は避けるべきです。洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると毛羽立ちや脱色の原因になるので注意してください。洗剤が残らないように十分に洗濯してください。また、軽く手洗いすると飾り物が取れません。機械洗濯は製品の損失を引き起こす可能性があるので注意してください。アイロンは避けるべきで、金属部材や装飾物にも注意が必要です。水洗いの際には色移りや収縮、毛羽立ちの可能性も考慮してください。強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "綿100%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな風に着るとおしゃれですか？",
            "answer": "グラフィックポイントでカジュアルルックによく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分離して洗う必要があります。また、漂白剤の使用は避けるべきです。洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると毛羽立ちや脱色の原因になるので注意してください。洗剤が残らないように十分に洗濯してください。また、軽く手洗いすると飾り物が取れません。機械洗濯は製品の損失を引き起こす可能性があるので注意してください。アイロンは避けるべきで、金属部材や装飾物にも注意が必要です。洗濯時には水による金属付着物のサビ発生にも注意しなければならず、皮膚アレルギーも体質によって発生することがあります。白系製品に色移りする恐れもあるので注意してください。また、水洗いの際には収縮や毛羽立ちの可能性も考慮してください。強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような肌触りですか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%で作られており、ソフトな肌触りを提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何色の洗濯と分けて洗うべきですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色の洗濯は分離して洗う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 791
    }
}